認真 ！男仔面大可以剪咩頭？求指教

利申 唔係肥仔

飛輪海

有冇專業巴絲打解答下

柒頭

問胡鴻鈞啦

光頭

中分長髮

要個樣夠man

呢個年代都仲有人唔係飛Barber頭